每日十點正 15mins一次 窗邊文宣

2200至2300 光復香港 時代革命！
偷手足圖

1

2

推到條條村一齊嗌

推

3

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

晚晚都可以係窗邊抒發感情

818

推 有無啲深黃屋邨可以做左先

我愛你啊鳩嗌俠！！！！！！

係咪開錯台 所以冇人推

黃大仙

人在遠方 蟬沒有和唱

hi

Puzh

啊嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚時代革命啊

冇人應

岩岩聽到有巴打嗌 即刻跑去窗邊回應